一到啲節日就好灰機

發覺自己冇真心朋友

捱埋元旦

我連朋友都無 唔好話咩真唔真心啦

好難捱
見住其他人一齊出去但冇叫你
即刻頹咗

共勉之